請尊重返人地宗教 唔好比輿論散播

唔好搞本聖經
聖經係佢地心中係好神聖，一搞到就浪費咗基督徒巴絲們嘅心機同努力啊
我唔係信教既人
但6/11 晚同琴晚佢地真係幫左我地好多 好感動 如果唔係一定更多人有事
唔好浪費人地咁辛苦做既野
唔好消費聖經 唱聖詩已經OK
而家連登一定有好多打手搞事
好容易令人推錯post
大家小心分清楚邊d係鬼

推

推
有巴絲覺得岩請都幫手推下

如果唔係隔離po 上晒熱門好容易比人利用到

呢句真

Push
想主內兄弟教唱多啲歌

Push

推, 唱sing hallelujah to the lord更震撼

推 推
平時對教徒冇乜好感
今次衷心感謝佢地神救

以前我會叫耶X
從今日開始我會改口做教友

啱！！！！！！推！！！！！

幫手推下
就算開po 個個唔係打手
有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
pushhh

以後唔叫耶撚啦，叫返基督徒

push

正確!
睇post後記住自己思考下先!

啱 最多一齊唱聖詩
聖經對佢地嚟講係好神聖

買完啲人只會掉 一散場垃圾筒實大把 咪比位人入 就算得一本都好 已經死得
請三思!唔好搞聖經!!

push again

triple push

係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果

唔好改任何聖經D內容金句之類
唔好濫用聖經
對於基督徒黎講係一D都唔fun

p

Agger
唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible

push，除非本身係基督徒 or 本身有聖經

搞聖經 全球基督徒天主教徒都不滿

Agger

有另一本經書, 比人掂下都會有恐襲 (好似係)

見到有人話掉聖經 我唔係教徒都真心嬲

「耶你老母」已經喺Facebook俾基督徒鬧到癲, 而且好多基督徒認為反送中係光明，6月9日早上咁多人係因為好今基督徒去反送中祈禱會，夜晚搞唔成，去附近教會搞都坐爆要分場，點解要失去呢班一直支持緊大家嘅人嘅支持呢？

好值得尊敬

推
唱聖詩已經無敵 唔好搞聖經

人地咁有心，唔好消費人地個宗教啦
唱詩就可以了

推，同意

贊成
唔好玩膠得唔得

你想擋子彈用習維尼張相仲實際

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐野一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

當聖經condom，全球基督徒反感

幫推

佢咁樣即係叫其他宗教人士/無神論唔好行啫

如果真係要做 全部頭盔好似記者會咁咪仲震撼
起碼知道大家控訴緊612嘅血腥鎮壓

和理非非無問題 但和理非非得嚟又玩膠先係問題

乜撚「創造健力士世界紀錄」
收皮啦 危機關頭搵依啲玩

班小學雞可唔可以停止一日玩膠呀屌你老母

我好少話人係鬼，但今次條友真係鬼到出汁
想摧毀大家努力咗幾日嘅心血

幫手推

呢樣真
特別係改經文，100個基督徒最少99個反你枱

人地支持你時，希望大家都尊重返人地嘅宗教，唔好拎本聖經嚟玩

出力推

支持

唔好晒左基督徒既努力
尊重番宗教 唔該大家

叫人耶L只應該係講果班離地狂熱份子
唔係要針對宗教本身

作為基督徒
支持你

推緊原post樓豬老母車

推呀

有道理

推, 各自努力互相尊重

推呀
基督教教友熱心幫助
唔好浪費左呢個強勁隊友

同意一齊唱歌!

今次遊行集會關乎香港未來，三毛蝗唔會care, 香港死咗佢哋大陸有屋有樓有地，唔好膠化件事，中共打緊基督教，佢絕對喜歡分化敵人

唔好俾支送中有位入

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐野一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊係我覺得依幾日 時時刻mon po 睇有咩最新消息既自己既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share 開去

大家可推返哩個post，唔好再推原post

只同基督徒一齊唱聖詩

有聖經app

pish

宗教對佢地黎講唔係宗教信仰咁簡單
直頭係成個人生 靈魂嘅核心
所以你搞本聖經 後果係會令你地對立
有睇新聞都知中共都已經改緊本聖經，係中國大陸逐步限制宗教自由

話自己小丑神教咪得囉

一定要尊重基督教

飛天意粉神教又得

搞人地本聖經
以後唔洗人地幫你

Pish

啱 推

同意

推到熱門比更多人睇倒
記住要做好自己
唔好比位人入
否則之前的努力就會白費

推
有時d野笑吓就算

PUSH

真事 推

推呀 唔好亂黎呀

推
唱歌就夠
尊重返宗教

希望大家由嗰個post沉

贊成果班戇鳩仔諗清楚初衷啦
你係去表達自己對政府嘅橫蠻傲慢嘅憤怒呀
仲喺度諗呢諗路諗咁多花臣玩膠
同幾年前啲戇鳩快樂抗爭有乜分別呀

遊行時唱聖哈利路亞呢？

尊重基督徒 唔好俾人搞事分化
推

唔好俾人有錯覺我地係利用人地宗教

拎乜鬼聖經 好地地行就得啦

唔好膠化件事

當然可以join佢地

幫手推我依個
唔好再理佢隔離po
隔離po比岩岩已經多左2-300 like
上左熱門好容易比人利用

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐野一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

岩，推

唱聖詩無問題
但唔好亂拎聖經嚟消費

希望大家見到呢類型嘅post 唔好即刻正皮
理性少少諗清楚咁做嘅後果
同埋多謝一班咁落力唱聖詩嘅基督徒

推
唔好用宗教黎做盾牌

再推

推，多謝提醒

無可否認一直都俾人濫用左 唔理好醜都統稱曬
得罪好多信徒

Aggar and help push

同意，推

要有真教徒帶住
真心唱詩不玩膠
一膠化就會玩完

仲有十字架，我唔認為亂戴係好事

再PUSH

一齊祈禱諗唔諗得過

尊重真正嘅基督徒

推！

push
唔好令人由支持變成反感

push!!!

推推推！

冇錯，不用聖經，只要唱！

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

邢家唔係分化嘅時候

唉推返呢邊

push
齋唱聖詩好啦！

推

唔好忘記當初目的

一齊唱聖詩

真係信嘅真基督徒係100%會反感

行宗教路線就要守宗教規舉

已經唔係得失基督徒咁簡單
咁玩膠成個運動失晒焦
由反送中變到耶撚大遊行嘉年華
啲媒體其他人會點睇你地？

啱 唔好俾人帶風向

以後唔會叫耶撚
基督徒 真心respect

Respect

好

大家推哩個post
由隔離post沉

不嬲都話一齊唱聖詩 愈多人join 愈好 唔駛做其他野就已經好有用

大事大非面前佢地都肯走出黎同一陣線
我地都要要尊重返人地宗教

啱啱到想講 聖經對於有宗教信仰既人太神聖 唔好亂搞 如果唔係比人話返轉頭會有反效果

明白, 尊重基督/天主教徒

有冇巴絲list out幾樣重要事項(keep住update)好似69前幾日咁人手置頂每個po

暫時諗到有:
唔好再傳再信表哥表弟呀叔呀伯警犬消息
唔好消費人地宗教

推推

有份出黎嘅基督徒都係香港人

最怕搞到外國輿論轉過頭屌返我地侮辱宗教

岩！

其實69同612都有好多基督徒出嚟
關心香港 以己身作見證
希望大家可以尊重返人地嘅信仰

Push 比更多人知

推 咪撚比人分化啦今次真係
人地幫左我地幾多

睇人啦,有部份叫返耶撚好D

平時都反開耶
但今次各自爬山
唔好玩膠搞着基督宗教

岩

推呀！

聖經唔可以亂玩，無論你信唔信都好，宗教嘅影響力係凌架於政治。

真

嗰隻肯定係鬼嚟
大家唔好信呀

同意 推

啱

岩呀

消費宗教 無好下場

推
唔好再推原post

真
有鬼想搞分化
唱下聖詩好喇唔好做多

一向都好多打手

歌要識唱 書唔好搞

初衷: 撤回修例

各宗教要預以尊重 (除左邪教之外)

Totally agger 推呢個

唔好忘記初衷！

好多鬼利用大家既憤怒架渣
大家抖2日，搵番理智呀
唔好因爲警察走火入魔你又走火入魔呀
咁樣唔係打和架，係輸呀
而家大家一舉手一投足都係覺得同示威者掛鉤架
無人響應，d鬼都唔敢得自己幾條蝦毛搞事架

求admin刪原post

民意為先

推！
呢樣真 唔好令佢地憎我地
團結！！！

Help push

Push!!!!!
我有朋友真係唱足幾日!!!!
唔好浪費佢地嘅心血

push push

推
唔好浪費大家心血！

有人話要一人一聖經拎出去，絕對要制止！！唔好中計呀

互推，呢樣野唔講得笑

用聖詩感化世人 agree

隔離po比岩岩已經多左2-300 like
上左熱門好容易比人利用

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐野一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

好想唱

冇錯, 我地唔係啲狗, 要識互相尊重人

頌讚主基督，今犧牲捨棄救～萬～民

大家要理性返少少，唔好人叫你就做

基督徒

推撚爆呢個post

真心推

啲狗冇人性
拎聖經佢都可以當你有攻擊性

Push!!!!!!!!!

我本身係教徒,拿聖經無難度

今次教友真係幫到手

要分開, 有d 耶撚支持暴力
再次多謝一班真.教友

推啊

同意，唱聖詩就夠

喂有聲
推

Push!!!!!!!!!!
唱聖詩真係夠架啦!!!!!
聖經真係唔好搞

推呢邊 唔好再推利用聖經嗰post
人地嚟幫你 仲要利用人地個宗教同埋本聖物
借問聲有冇良心

耶教友今次真係得到晒連登嘅專重

贊成del原post

同意。今次基督教會人士經幫助好多。大家目標一致！ 唔好攪亂佢地！

我仲想聽聖詩啊～～～～

基督徒係行公義，好憐憫

up

sing hallelujah to the lord

人手置頂

唱歌唔搞書

香港就黎冇得玩呢D

呢樣啱
屋企有幾本聖經，咩版都有
雖然好”ngai”位但點都唔會扔
喺神嘅話語

玩習維尼好過

Agree and push!

聖經唔搞
歌借黎用
相信天主會鍾意呢個歌頌見證

推
絕對唔可以對自己人做啲咁侮辱嘅嘢

帶本警隊條例等阿sir溫下書啦

三毛驚宗教歌頌力量到奶屎

Wololo!

Push 連登好多鬼
一定要小心分析
唔好玩/ dump / 掟聖經
有人要咁做要立即阻止

正評+推

呢個真
唱聖詩就好夠啦

唔好搞聖經

唔好搞人地宗教啊
唔好再叫人耶撚
人地付出左好多

支持
佢地真係好勁
次次一唱就坐底6、7個鐘
仲要不斷repeat同一句🙈🙈
真心勁

岩
就算係其他宗教都唔應該 無必要拉仇恨引人反感

幫惟

岩岩因為宗教個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐野一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

Push!

推呀

幫手負評帶聖經post

岩岩因為宗教個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

尊重宗教, 各有各做
劍手同白魔各有唔同位, 唔好拎錯對方武器

Up

既然有這麼好的隊友
不要令他們不開心或難造

講得好
你信道教鍾意燒衣
人地信主

我暫時無神論

和理非出多黎一二次

因爲第三次之後會好無力感

呢樣真 唔好亂搞人地

不要利用聖經！！！！！認真！！！！！唔好中計！！！！！！！！！！尊重宗教！！！！

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
想上到熱門提到大家

推, 同一陣線互相尊重!

認同聖經十字架唔應該拎黎玩膠

岩岩因為宗教個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

推，唔好消費基督教

我係癲佬都唔同意搞聖經

尊重基督徒

錫克教徒表示同意

pushhhhhh

推，大家跟隊唱聖詩夠

PUSH
唔好拎聖經做擋箭牌！
尊重人哋宗教！

我係樓主

岩岩因為宗教 同依個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

岩呀呢個

推
調返轉頭有人搞9自己都唔老嚟啦right
尊重返基督徒

推, 唔係教徒唔好攪人地 d 聖物

好，推你段嘢

互相尊重，唔好消費基督教

有人有心搞分化，唔好中計

一條心

真係要幫手
見到隔離po 同出左依個po先發現到好多人唔諗就like都好大影响

[url]唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible
唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible
唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible[/url]

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

奶共是耶撚
同路是基督徒

基督徒今次抗爭幫左我地好多，
每次出黎都坐底唱6、7個鍾，
仲要係不斷唱同一句，
以和平、耐心、善良地去靜化黑警。
所以大家要尊重！！！！
不要難為我地既隊友！！！

一開始基督徒嗰示威其實好關鍵
唔會再用耶x稱呼教友們

推
互相尊重

作為一個基督徒 想表達幾句

再推, 妄稱耶和華嘅名好很大鑊, 聖經攪不得

見到唔lm 都幫手likelike
like 都好重要
上到熱門先會比人知

全部人一齊入去report左個post佢

有冇link

巴絲快撚啲like

幫下手
我好少出po
但真係好重要依樣野

以前叫開魔教，宜家叫貴教

都係推

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

推！！
諗清楚呀大家

大家都成年人要有自己思考能力

推 各有各做

推 大家幫手唱聖詩就夠

推 要尊重

頂, 會唔會有人買大量聖經dum 去垃圾桶
如果大家見到, 就算唔係你嘅, 都一定要執左先

有無人可以幫手like下同share出去..

P

可惜此教無經文、詩歌

幫手like下

岩，宗教，記者文化，外國通通都係重要既幫手

真 係 唔 好 玩 聖 經
咁多教友支持我地唔好辜負佢地嘅信賴同支持!!!
唔好有位俾有心人士入!!!!

pish pish

收起聖經 尊重基督徒

推，唔好玩過火

專重啊

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

推，不要被分化

同意
教友同牧師今次幫左我地好多
請尊重

可唔可以幫手推推另一個po

唔好玩聖經
唔好令大家付出的血汗都白流

請做醒目隊友，勿做豬隊友

請大家幫下手

推
大家要學精唔好比狗同分化撚利用

真咁做反而會少咗隊友

直頭多左敵人

咪搞鳩人地基督徒喇痴線
612無佢地唱通宵邊有可能頂到朝早

宗教人仕講野好深

push!

真係！各有各做，互動尊重

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友

推！
唔好用宗教黎做擋箭牌！香港人一齊唱詩歌就可以！
唔好拎人地本聖經 黎搞！

牧師冒著生命危險走出嚟，唔好辜負佢

pusg

Respect!!! 唔想失去佢地嘅支持！

輕輕一推

邊條撚樣搞聖經我第一打救佢
利申: 半耶撚

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

幫推
好心班兒登仔就咪賴醒啦

主流媒體啲風一定唔係為咗割蓆，咁吹法一定係有目的。而共媒無論係咩目的都唔慌係好，唔好俾連登啲恥笑割蓆post上晒熱門！

花生食少少振奮一下就夠，唔好打晒飛機！！！！

保持警覺，唔好因爲少少轉風向就鬆繲！

支持
咩宗教都要尊重

唔好搞聖經
要幫手就一齊唱聖詩就夠
利申 非基督徒

推
大家當務之急係要團結，
無謂俾鬼搞到內訌

push
槍口對外

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

推
唔好利用人地好重視嘅野！！

給香港人的一封信

by牧師

推，唔好搞人

我都覺得唔好搞人哋宗教

根本就有鬼!!!!!我地好尊重宗教.

push
唔好搞聖經

推
尊重翻人哋宗教唔該

尊重宗教
唔好有把柄令人倒戈相向

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

真！

推post

push 唱聖詩已經夠

612行過牧師前面真係會眼濕濕